真黃店係唔會收支那寶、微信、銀聯

黃色經濟圈，罷用全部中資嘢
近排懲罰好多黃店，見門口仲貼住支那寶嘅嘢扣撚哂分
快啲搣走佢啦

咁八達通呢

邊個仲繼續用就係藍扮黃

盡量唔好用啦 香港人用左幾廿年要啲時間改

銀聯不嬲都有
支那寶同微信我同意

支持黃色經濟圈，用美金

sir

你地可以唔同意……但係支那寶同微信個侵略性真係大到你唔信
你可以話面家唔係好見人用……但係佢兩個一推出現金優惠就個個追住奶袋底

之前聽過話支付寶係港資 係搵唔到相關資料

利：兩個都冇用

全民三罷
黃色經濟圈
唔用支那寶微信銀聯淘寶

支付寶HK係長江和記實業有限公司同支付寶母公司螞蟻金融服務集團組成並共同管理既合資企業...

Cash is king

態度正確

支那寶一定唔可以用
八達通希望快d有取代品
其實裝多啲paywave最好

講真見到乜微信支付 支那寶個觀感已經好撚差

冇錯

見到個死人qr code以為返左大陸

開商用版payme 有冇得諗
利申唔知要幾多手續費

我哋要形成一種風氣，行到門口有果啲嘢，自然覺得：「用大陸嘢，不了」
咁先可以抵制中資

八仔
信用卡
PPS(長期話冇機)
都係收商戶手續費+而且仲要有最低用量

支那寶好似免2年引商戶用

除非消費者肯出手續費（好似電腦界玩法）

否則改全現金仲實際

唔好未清楚就屌左先

咁別天神算唔算

點解唔用Tap&Go？其實係有好多比錢方法係香港製造，但係宣傳少而收皮

比你做到一千幾百個比錢方法但係冇宣傳咪又係死

佢係買咗大家樂同款收銀機？

自動售賣機黎，有得用支付寶或者微訊俾錢
不過聽人講好黃

但係八達通係狗鐵既, 狗鐵大股東係777政府既, 八達通仲要黃豆都冇粒,
八達通本身就是食屎產品 唔係搭車都唔能想用佢 我買野永遠冇佢份, 刷信用卡cash back用姐
其他咩支支寶,WE7個D真係肯用$撻你有錢咪搶左先, 食窮佢
唔係用cash咁岸9呀

八達通港產個喎

我見有啲寫明唔好用八達通，每用100就比2蚊港鐵咁

唔好用cash (樓主思想）

有時借錢開檔銀行要佢用埋

就係咁

有次係七仔見條著黑衫既肥妹,個袋掛住隻pepe,仲意為自己友黎,點知轉個頭用支那寶埋單

好似有啲係商場強制要用

強制要用果d 真黃會話部機壞左 用唔到

美國嘅visa/master用唔用得?
八達通自動增值美國信用卡又得唔得?

唔想要咁多散紙

我想俾埋自瀆費，
1舊水都係2/3蚊，
但係冇得用，想俾都唔得

[代post]飯堂老闆 之前有中一學生話得返三蚊上黎食飯

咁應該剩係收渣打同匯豐出嘅CASH 先係喎